有冇人試過食嘢嗰陣啲嘢食上咗個鼻到岀唔翻嚟

前幾日食嘢嗰陣有條仆街麵喺口入面上咗鼻
呑又呑唔翻落去
噴又噴唔翻岀嚟
依家無時無刻都feel到有啲嘢係條鼻道到
聽力呼吸能力都開始受損
有冇人可以打救吓我啊

用個鼻飲水

認真試過都唔掂

索佢入氣管，借助氣管嘅超敏感度咳返出黎

洗鼻啦

點樣洗

想吸翻落都唔得

無洗鼻器麻煩啲。。。。
試下整兜鹽水，然後用個鼻落力去索。
用鹽水嘅原因係因為普通水會刺激個鼻，勁唔舒服。

屈臣氏果d有得賣
一支洗鼻鹽水連埋個頭比你隊落個鼻洗

聽日即刻狗沖先